想問胃藥中和方程

想問下Omeprazole 隻胃藥中和胃酸嘅方程式同過程係咩？。

亂搵